有無人有興趣收留我對dr.ma

買個陣㩒多左對
有無人有興趣 係官網ship落黎 原價好似450
而家放300 有無人要
Dr.martens Callum black us10
有意email me papapapababababamama@gmail.com

Btw放二手野會唔會比人bam

Btw全新著過

90%new?

100%new

求收留

唔岩size
如果唔係都想幫你收留

$150 want

唔好咁啦

布面？

帆布面

推 有意可以email me了解下

$170

屌你地

咩size

Us10 uk9

認真岀$200
諗住買黎當白飯魚(黑色)着算

樓主減左價仲要再減半收既人係咩心態

放依對 新舊如圖 size42
f1f2345@gmail.com

Us 10點買呀 著開11